真心 好想好想同所有ptgf講番小小野

你地真係衰過雞

香港地真係多雞

雞，全部都係雞